港台訪問世衛幹事單野根本係周子瑜事件2.0

中共已經開行turbo狂踩港台一定要港台跪低為止
而原因只係因為佢提一提台灣
情況就好似當年周子瑜舉一舉台灣國旗就被批鬥一樣

都叫撚左你唔好開post
屌你老母

Yvonne Tong如果比港台炒咗就真係=周子瑜無做錯但係要公開道歉一樣

上面隻五毛開行turbo唔想人講單野

我養佢

件事愈多人知港台愈安全

而家國際線關注呢單野既五毛仲多過鬼佬
點打

回憶小子拉

。

所以唔可以俾佢跪

[任務整合]我哋一齊嚟守護香港電台，做佢哋嘅後盾，好唔好

請大家一定要利用呢次世衛事件 將佢同港台比人搞掛鉤
如果係外國人(美國)眼中 香港電台係因為呢件事比中共搞 可以利用香港言論自由被打壓 比壓力港共要佢停止搞港台 保港台就睇呢次

請大家一定要利用呢次世衛事件 將佢同港台比人搞掛鉤
如果係外國人(美國)眼中 香港電台係因為呢件事比中共搞 可以利用香港言論自由被打壓 比壓力港共要佢停止搞港台 保港台就睇呢次

上年已經證明咗，中共係唔怕畀人知，可以直接打壓香港人
所以越多人知，港台唔會越安全
但起碼，可以畀國際知道件事，希望可以增加日後攬炒嘅本錢